有冇人就咁食椰子油? 邊隻牌子好?

點解要食？

健康

用緊椰子油漱口
油拔法, 幾好, 排到毒
飲就未試過, 一來太油怕痾, 二來仲未攪得清楚D脂肪咩打咩

漱口就試過，keep住油拔咗兩年幾三年，飲就未試過因為真係好膩，聞得耐都想反胃 最後用鈍咗都係轉返漱口水

會唔會有咩副作用>?

你血管會塞得快過人傻西

生酮飲食法？

某D人頭一兩星期會有作感冒/生暗瘡既反應, 我就無
起碼呢個方法唔使油落肚, 有咩反應都好快知

我就iherb買最平果款既, 漱口唔使貴
試過頭幾次, 見到吐出黎果D油變成點, 自然心理有數呢個方法成效
btw, 油拔法其實都會吸收到小部份油既養份, 但就無直接飲衝擊咁大

利申: 化療爛口, 病友推介呢個方法幾好用, 盡快排哂身體d殘餘藥物, 自己keep住早晚用左年幾

thx巴打
但可能會生暗瘡 好撚驚
以前爆過好多 依家老左先好番d

巴打化療?

我自己唔prefer食椰子油落肚
始終佢飽和脂肪比例高
油拔法（long 口唔吞落肚）我就buy既
口腔細菌會連埋d 油一齊吐出黎
好多人油拔完牙都白左

預防腦退化?

椰子油飽和脂肪酸係豬油兩倍喎

我老豆就少油少鹽 唔食加工食品 但每日都食椰子油
啱啱年頭因為心血管塞晒死咗
上面講咗咩你自己諗

好快會死
唔會百病纏身

點解唔正正經經搵個中醫調理下

椰子油好唔健康

點解唔正正經經改善飲食、生活習慣？

每日用緊初榨冷壓有機椰子油浪口 雖然唔知實際同普通椰子油有咩分別 但係D牙肉係好左

你老豆食幾多碳水化合物？